Fedor Iwanow Karelini kaebuse asjus wasta Pawel Nafarowi kalakauba pärast saivad ettekutsutud tunnistajad. Anna Iwanowna Muhina, majaperenaene Ninnast, kess ütles: tema müünud omad kalad Fedor Iwanowna Karelinile ja Karelin öelnud temale: Sinna saad nende kalade eest puuda päält sedasama hinna, mis mina Pawel Nasarowile annan, aga seda ei ole tema kuulnud, kui palju tema Pawel Nasarowile lubanud ehk temaga kaubelnud, pärast saanud 85. Kop. puuda Kallade eest raha Karelini käest ja olnud sellega rahul, muud tema ei tea midagi.- Jefim Iwanow Karelin, majaperemees Ninnalt, ei tea muud, kui Pawel Nasarow olla temale öölnud:Fedor Karelin kaubleb mino käest kalu, pakub 90 Kop.-ei tea tema. Kass nende  Kaub pärast walmis saanud, wõi mitte.-
Otsus: Tunnistaja Iwan Maksei Polstanow weel ette kutsuda.-
A. Saul
M. Kook
XXX (Kalew)
